呀!!!!!18區遊行!!!!!由沙田區開始！

你覺得啲人開始少出嚟遊行？
你覺得啲friend ig story開始又變返飲飲食食玩？
你覺得啲人開始比其他野淡化左呢半年嘅痛？
你覺得啲人開始變返正常生活?

因為比起7、8月

遊行少咗啲
連儂牆比人清咗啲
被捕人越黎越多

抗爭溫度無可避免地冷卻左少少
咁就要諗下我地一開頭係點帶起 點提升溫度
612係激發好多香港人參與第一次遊行嘅導火線

之後

民陣遊行 —》地區遊行 —〉大規模裝修堵路三罷
—》(宜家)零星集會遊行—〉(下一步) 地區遊行

十八區陸續再遊行雖然無民陣咁有號召力但係好處係

1. 陸續帶返起每區抗爭熱度
2. 重建各區連儂牆
3. 唔係每人都可以次次入港島
4. 又可以同時注重各地區議題，侯任區議員亦可以了解更多

更何況宜家D popo 又比不反 又射少咗彈 係個好機會炒返熱佢

以上嘅野係我上星期打，屌 今日見到沙田咁搞法

手足唔係唔出黎呀！如果覺得我係鬼引手足出黎可以搞其他區，不過我好想沙田搞

唔睇都推下啦

事實

推一推

push

邊個得閒分化？我係話的確冷卻左少少

係要從18區開始搞翻遊行升翻溫

推呀 推唔到都要推

【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

重創完,
一個月4個周末, 3次小活動大活動先啦

可以搞大西北先，
屯門公園大媽、上水水貨、元朗721。

首都真係好堅
遍地首都

大家千祈唔好麻木呀

地區遊行係好事
應該要針對堆 未行過
或者好撚藍的區

好像
九龍塘
啟德(啟晴村)
觀塘(上次行海邊)
油塘

邊撚個仲話降溫

係咪當手足 condom

五大訴求未達成

開佢老母花